獨立宣言係唔係係時候要發表？

以前雖然一直有手足講，但果頭講完就比人趕走
但今次係暴大有晒地盤，係唔係要宣布下獨立宣言？由CU開始做獨立反共基地，再開始組織臨時政府同諗下一步？
Sorry for19999

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

P
拉

五大訴求咗先啦
唉，推翻行動post算

未到TIMING

Sor9開左咁耐都冇點講野，一直都甩唔到P

問下solomon囉

一直佢都唔肯比
不如一野推左佢就算
玩左幾知月香城online
對家都唔肯理我地

拉

其實係差唔多時候，國家係要有土地同人先可以建立，之前一直得人，過一陣就比狗打走。
宜家難得有人有地有防禦工事

咪撚玩啦 今次真係差幾日過法案 咁都唔睇定啲先 一宣布左比人炒作就孤立無援架啦

明明人地美國一直暗示要我地自己肯講獨立
之前就話係人地國家內部問題，如果宣布獨立後就唔係，到時美國唔係會可以更多位入咩

同埋法案唔係包生仔，過左佢唔係會保障我地可以獨立，只係我地死佢地都一齊死ge法案黎

咁係咪少少時間都唔等得？宣布完係咪就代表解決到 你確保大家條命都唔會有事？

一開波怕死就唔好出黎

你咁講無野好講啦 姐係周同學預左死 天水圍兩個手足預左死 西灣河預左死 荃灣預左死 命黎架屌你老母p牌仔

唔係預左死，係你咩都怕點上前打？c兄係唔係冇上過前？有冇試過親身上前推線？應該問你有冇落過埸？P牌宜家得罪你？

我係講緊出黎個決心，唔係講緊人命唔值錢啊，甩左P就唔識睇中文？